有關賭波既數學問題

我個fd最近賭波輸左一萬蚊
我睇返佢d飛
佢多數買8場過關
10蚊注但串埋好多場
張張飛要千幾二千蚊

其實數學上
依種投注方式係咪好蠢？

例如：佢用十注去買一場，最多中一注，啫係有九注必定唔中。

不如十注買十場？係咪咁？

利申：唔賭錢+數學攞D

喺香港馬會賭已經on9

岸鳩

可唔可以講解下？

我其實係想問4串3～4串7～8串10果類野！

其實我都唔知咩意思！

賭得就一定輸

但係條數好複雜！雖然串埋好多注之下，會出現好多必定唔中既投注！

但係其他冇買到既可能性又低左！

可唔可以簡化個問題呢？

例如：

六合彩應唔應該買複式？

賭大細可唔可以同時買和同大？

用下個腦 自己查下先問啦

好明顯唔關機率事
純粹係你(朋友)唔識買又要落
自然買多輸多

查唔到喎！

太多冇用資訊，主要係教人點買/咩係複式/ 賠率點計之類！

有個教授話無論點買機率都係一樣，不過冇講點解。

自己計一計 expected value 同 standard deviation 先啦

可唔可以叫你朋友post張飛

串埋啲熱門緊係啦
唔值搏

你朋友戒賭啦
想學賭球就down 個虛擬投注
玩1個月捉下路先

懶得計，佢係8串幾?
唔用數學，純粹賭仔角度，咁串好犯本

1.3以下呢啲咁低水真係唔好博

識膾緊係買冷門啦
世界波年年爆冷仲買熱....
小賭賠率高仲有機回本
賠率低又買大真係...

一堆熱門咁串埋，人人都識買啦
如果個個咁買都中晒，馬會咪執得？

佢話依張飛係100蚊注，七串一，總數24注，所以$2400。